我以為我的溫柔 能給你整個宇宙

點樣先算係真正放低一個人？
我以為我放低咗之前嘅女朋友 可以過得比佢好
於是差唔多日日都出去玩 去落club
希望可以用啲半醉半醒嘅感覺暫時忘記佢
但到頭來發夢又夢到佢 先發現原來自己仲好掛住佢
有冇方法可以快啲放低佢

冇方法

溝另一條女

有試過，但始終自己都鍾意都係佢